警察今晚挑釁市民，有無人可以cut出來加英文字幕？我地今晚send畀美國

如題
如有英文翻譯問題要幫手 可再講

借位
幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

please post the video clip on youtube

片呢？

香港人， 還拖！

21:41:20
今晚開香檳慶祝呀 恭喜晒

幫推